同我講

講

又被block

抵啊

好攰

無人同我講

推

回到家

Yes 抖緊

講乜呀？

講野

所以我就不明白了

唔明咩

唔明白點解

點解咩

How are you?

同我講出我們最後何以生疏

not good
無聊死

無熟過 同我熟未

玩下手指又過一日

借埋你啲手指比我

奈何白駒不回頭

搵過第隻識回頭

有無錢收？